家住寶翠園 160 城大法律 算唔算好條件

160

係

算 身高好吸引 依家潮流興150-160
班閪女人話咁先有安全感

160-170都算啦
150-160 講笑？

城大

你on9？ 身邊成班180都冇女
我154食左幾件

住正hku對面都要走去讀shitty 好有條件呀 信我

city law